真正要小心嘅係紅黨B隊

呢個post會俾好多人屌，預左！但係我都好想俾大家參考一下！泛民某程度俾保皇更賣港！

點解要小心佢地係因為佢地會賣煽情去令我地嘅運動再次失敗！例如上次嘅雨傘出動糾察隊去阻止義士做進一步行動。亦都係口中大家講嘅鄺神！民眾主發大台俾泛民拆！大家可以google一下！真係仲有好多！

再舉多個例子:泛民多年黎進入議會暢通無阻！但係點解紅黨要趕絕梁天琦！連入都唔俾佢入呢？

我地今次嘅運動之可以黎到今時今日係因我地嘅一手建立！無大台！完全係我地自己話事！先可以去到全球關注！

最後，我唔係想同大家散播割蓆！係想同大家講聲真係要小心。我地應該自己話事，唔係俾泛民拉住個鼻走！

推

我無野講

所以先去到以家